要防止有人係鬼，不停戀戰

目的係為了一網打盡
一聽到有狗狗黎，即走
周圍分布唔同偵察兵